Apple Watch跣9我我答你問

成日喺d唔適當嘅時候叫我深呼吸,例如成架lift都係人

佢測到你吸氣唔夠, 怕你暈

我幾鍾意佢提我起身活動

Omg